黃世澤: 香港當年有個傻佬 起左侵侵尾注 侵侵記仇記到而家

邊個？

姓鄭？

中左瘋？

收皮啦黃世柒

家鈍

好多女？

雞扒妹